香港男性真係要操下

覺唔覺行到出街見親既男仔都係好撚瘦 成支柴咁 好心你地做少啲毒撚用少啲手機做多啲運動啦

=認同樓主 好心班廢柴做下gym鍛練下啦
=吊你樓主收皮啦 我做唔做運動關你撚事？

好撚瘦唔係應該食多啲？你知唔知瘦撚冇肥撚咁易操的

食多啲唔操都係完全冇用 你肯操下食得夠就有用

我明你講乜，咁樓主你身材又如何。

我要練力。。。。

利申不是男的

170 66kg 1年gym齡 身型變化超大 以前個人弱不禁風咁 而加個人大隻左 有自信左 共勉之

我162都唔知操唔操好唉

樓主覺得自己似豬肉丸定牛肉丸

操前體重幾多
可唔可以分享吓心得

瘦底表示有shape冇size

點解唔操？

你個名

操前57kg 我冇資格教你 你去健身post留下名 或者google下新手訓練 大把for新手既workout
我只可以分享兩個字 堅持 你操到一段時間就明我講乜

個啲唔係shape

唔太明

我真係瘦，唔夠d大隻佬黎

操你老母
見到d肉丸人架車逼d都入唔到真係笑而不語

大隻佬好核突
一望就覺得佢冇腦

練掌上壓灼傷手？5學警需送院敷治

你唔撚比人地鐘意瘦？ 死毒撚樓主博存在感

靠啲肌肉拎自信真係好撚可憐

你估個個都瘦底 個個都想瘦底咩on9

不過瘦底多數身子弱 唔擔得抬得 又易早泄

如果係有時間有啲錢都唔肯去操大隻 真係抵屌

170cm 樓主

咁大隻托 賺到錢先講啦

唔做運動嘅傻撚
埋牙扑野咪岀事囉

我條女就係中意我瘦

樓主，講健身就入d健身谷算啦，係連登講係哂氣。
「咁大隻有咩用啊，賺到錢啊？」
「大隻咁樣衰，豬肉丸咁」

日日食兩碗飯 又有做運動 又12點前訓 都肥唔到
180 60kg

要好似我咁大隻

你咁諗就已經證明左你真係冇腦。

男人瘦冇肌肉真係好撚柒

你要嘅係protein 係咁食飯有咩用?

負評
最憎大隻佬

好心香港男性就賺多啲錢啦
冇錢又冇自信 又呻冇女

大隻又話人死操，操咁大隻去打仗咩

召喚木sir

有時候松鼠狗點操都唔會夠老虎狗大隻

食過瘦嘅真係返唔到轉頭
訓果時隻手夠幼可以sip係頸後攬住我訓
我又可以一隻手包實晒佢成個身

你諗下啲肌肉人做唔做到咁溫馨嘅效果啦
同埋最憎啲勁出汗嘅男人

Btw講到尾，你柒嘅幾撚大隻都冇撚用，你靚仔幾瘦幾無身型都大把女狗衝你

樓主一樣係廢柴毒撚

操下唔代表要一操就操到爆肌嗰隻
但起碼都要有番啲線條
男仔一啲肌肉線條都冇 仲要A字膊真係好撚柒

170 你應該得165 矮就咪撚練大隻

年中就係你呢挺連登仔 d絲大叫中伏個D

我165cm 90kg

靚仔+瘦冇身型= gay

175 60 算唔算瘦？

啱

廢時串你 我本科grad 30k

Lm等睇你話我7頭樓主井底之蛙 30k都打飛機

慘，唔怪得我比人話係基

人哋食咗好多女你仲係gym房操緊咋

真，不過我以前條女仲大力過我，比佢捉住唔比走要送佢返屋企

我已經報矮左 信不信由你
練大隻為健康為自己 成日話乜練咁大隻做乜個啲我真係得啖笑 練到先講啦廢柴

唔操唔緊要，最重要係連磅數都冇
見唔少米8得55-60kg

咁係你廢

架車逼咪買架大啲囉 我都唔多鍾意揸細車

好多depression唔食野

癡線 開個post叫人做下運動操下自己都可以視人串毒撚 矮仔 溝唔到女 垃圾etc

唔怪得港男成日被人笑 果然係連登

樓主講既野幾有道理
只係由佢把口出 差d說服力

依架真係身同感受

屌你 睇左第一句仲感動左1秒

最緊要健康姐，大唔大隻冇乜所謂，一星期做到兩三晚運動已經好好

一星期做一晚都嫌多啦連登仔

你162係男？

我喺gym房食女你仲喺連登叫春咋

我都好著重健康，睇返2015年衛生署十大疾病排名，除左癌症第一之外，主要都係同心、肺、腦有關。持續做帶氧活動，係對身體健康最有用，例如跑步、游水、跳繩，如果只做肌肉訓練，其實冇乜大作用。

另外，如果講生命與健康呢個topic,睇過份研究報告，如果肯每次搭車都帶返條安全帶，死亡率已經降低11%，不過香港人似乎好忽略呢d生活小事....

一操完腳再望住啲女

其實香港好多男仔仲瘦正常身型既女仔

唔止呀 你都好大隻呀

我都係

所以我一見樓主咁講 就知佢一定a0

男人都讚我屎忽操得靚

一年就有成果

做運動=做gym?

做gym 著衫好睇身體健康
壞處係每日都會冇左好多時間同要食好多野

真 香港食野好撚貴

同你一樣

我之前exhange完返到黎香港勁唔慣
行下街 全部人都成支竹咁撚樣 著d衫又柒下柒下咁
我諗我班鬼佬朋友黎到香港實會笑柒班港仔咁撚瘦
真係咩面都無晒

香港有你呢啲人真係好

身型已經好大變化啦喎 我一個星期操5日

我又係有外國朋友 佢話佢地成班又係做gym當食飯

邊有得扑

of course la

樓主撇除左連登d北斗之拳既男人未？

Depression另計 加上antidepressant 會令腸胃差 我唔係講緊有病既人

身高 158 嘅表示瘦瘦哋仲好過走去操

連登仔：太大隻好嘔心

無我d瘦撚襯托班大隻佬，大隻佬邊有咁多優越感

Btw都有女仔唔鐘意肌肉男，鐘意瘦竹架姐

肌肉猩猩又要搵優越感

On 9 仔
你尻操都唔會夠係地盤做工程既巴打抽

D人假設人練大隻係為左溝女真係on9到極
世上唔係得女架大佬

你想比人吉屎忽，我地唔想wo........

基佬船p. jpg vs海富麥當勞. jpg

結實加線條先正

反面腫大就麻麻

柒少陣啦撚屌
大把人係為左練靚身型著衫好睇

反而而家多咗大隻佬喎

過多幾年，可能就開始有人開po : 「唔明香港男仔點解咁多都咁大隻，個個成身肌肉 ，想搵d瘦瘦地長身既男仔都好難」

大隻如果目的只係外型無野講

但發覺d爆肌佬體能好似都好差

搬野都懶懶散散

同佢d肌肉背馳而行

講到尾香港男性體能先係問題

呢個無可能 就好似唔會有人出po 話港女個個都好大波 想搵個平胸女仔都好難

但我真係好懶

運動健康係人都知
但讀書個陣好似無人教過點做 做幾多 做乜先對健康最好

仲有飲食
食乜 食幾多 幾多卡路里先叫夠我都唔係好知

好似無乜着重呢方面教育咁

新一代好多都注意健康同運動啦

分享下心得啦

網上面d 教學好參差

其實體型呢家野除左瘦撚同肥仔中間仲有天生運動撚，呢d人唔洗點樣計住食幾多野飲幾多奶粉，唔洗一星期做足5日返工咁做gym都好易操到肌肉，呢類人既特徵係唔會肥或者瘦，膊頭較闊同時腰部係較幼既。
只要你係想操肌，你就要控制飲食，係食多d有營養既野同時要做運動。

香港男人
高大威猛 李小龍身型>高大肌肉人>高高地瘦瘦地 斯斯文文咁>>>>>>>>>矮小龍>矮肥=矮又大隻
矮仲要大隻真係好樣衰
矮人要操 一係好似鋼條 一係瘦弱

利申又肥又矮仲樣衰

我識個班又唔會日日做gym 可能幾日去一次

好心班毒撚就咪咁撚自我感覺良好啦 全部營養不良咁 人地出個post 講下就全部起晒鋼咁
人地都係好心提醒下你地姐

不過算啦 班毒撚邊撚度會咁正氣做gym 佢地出街都唔夠膽啦

矮仔唔好諗操啦 跑步啦

你每日只係食兩碗飯緊係脹唔到
每餐兩碗肥到糖尿都得

矮都可以有輕微線條既，不過向大胸粗臂方向發展就不了，不過我覺得李小龍都唔可以同啲bodybuilder相提並論既，人地係想有好體格練野，唔係想有幾大得幾大有幾粗得幾粗，兩樣野觀感差好遠

On9
好多瘦撚體能、耐力fit過大隻佬好多
有冇聽過咩叫鋼條？

利申：中年瘦撚
落到球場一般大隻佬唔夠我撞

其實唔一定要練到好大舊個種
結實鋼條型都可以好睇好多

叫你地操下 似番個人咋
唔好ff自己會變bodybuilder啦

同時班連登仔仲要笑曹星如係排骨仔打拳 想請問班毒撚今日照咗鏡未

得170 我係你就唔操 操完個身型柒到

如果矮既好似韓星個個太陽咁咪ok
唔會太over又唔會一碌柴咁

咪on9啦

有無考慮過有慢性胃病既人感受

咪撚on9啦個個一操就會操到變阿洛咩

我都認為自己瘦低好核突 172 54kg
想肥啲 唔洗有太多肌肉 起碼手腳唔好太瘦(我女友話唔like) 但點解就係食極唔肥 得少少線條
Ps.閒時有打波 每日屋企做兩至三組掌上壓 situp 夏天得閒游水

班毒撚同班唔撚做運動既肥婆根本一鳩樣 以為做下gym就會爆晒肌咁

做左成年 增得5kg 我覺得做gym最難係飲食。瘦撚根本無咁大胃口食咁多野

改變飲食+操多d
做得2，3組不如唔好做

靚仔+瘦
成日比朋友hehe

原來香港男人要當兵 樓豬幾時上戰場

認真 邊度健身課程好？

同意，你隻手粗返少少胸挺少少著衫已經好睇好多，唔係叫你操到the rock咁
一年前62kg,今年岩岩上到73，但都係太瘦

雖然我都認同矮練太橫係唔好睇，但呢個係人地既喜好，而且一個練得大隻啲，背後付出既毅力係好值得欣賞同學習。加上矮又想好睇既咪練鋼條，你估易練咩，好過你地班毒撚依家左手打j右手打字笑人矮唔好睇
利申175,63kg,11% body fat,一入大學就做gym,三年由50kg瘦j變得依家，自信都多咗好多

少食多餐

認同，開始左一個月，變左習慣

係，唔做會好空虛

唔想咁大隻 屌你成班講撚到好似求奇練下就會大隻咁
我都講返句, 返工?不了, 唔想好似李嘉誠咁有錢

叻啦叻啦
好多港女著衫都靚過大波妹架
有無聽過咩叫鄭瘦文

年頭depression 米8得108磅 上個月開始做運動 117>125 目標今年上倒135

其實佢岩喎 好多gym撚都唔做有氧/其實運動
d身體抗衡,平衡,體能差倒

仲有唔做腳

呢個似乎會唔會更加合適現時樓主所講香港男性需要操下
未必個個都需要大大隻隻,但係有番咁上下體能健康飲食先好啲
有時候有啲人瘦瘦地食好多係咪比較多嘅脂肪去左內臟, 其餘多數排走
(希望求解答)

兩至三組你想有咩效果？

講緊班唔做運動骨瘦如柴既瘦撚
同埋鋼條同buff兩邊追求既野都唔同冇野好比較

自重好難變大

樓豬買正評

睇你講緊做gym係做健美先生 定係乜啦
不過Gym房明明有跑步機操腳個d
班友唔做唔代表其他人唔做
唔撚好玩我喎

我想講有時係分唔倒的

生得矮先要操

利申 164 由44 升到 56 立即有女

師兄之前都幾撚瘦喎

有無人見到呢類無目的投票post會好炆

咁其實你係講緊瘦撚定鋼條？

唔係為谷大 日日做 2組其實都夠

講到想操實變大隻仔，聽到真係好想笑

正如唔會有人嫌錢多嘅道理一樣
有得揀，個個男人都會想自己身型fit兼大碌鳩
話唔想嗰班通常係班自卑毒撚，明知懶到出汁一世都永遠唔會有毅力落街做運動，所以索性催眠自己討大隻，然後吓吓挑啲極端例子嚟自我感覺良好
就算有女嗰啲，條女話鍾意你瘦都係呃你，驚傷你自尊心咋

179 75kg算瘦

啱嘅，物以類聚

有肌肉嗰d冬天著恤衫真係屌打排骨毒撚

屌你老母我都唔想架 食極唔肥咋

睇你有幾多肌肉姐

收嗲啦 咪又係運動一種
好似講到唔做你果種運動就蝕桌咁 戇鳩
遲啲打開籃球既就會又話
唔打籃球都係垃圾 唔夠1xx cm身高就係廢柴
我懷疑樓主操到啲肌肉塞住左個腦
所以就話四肢發達 頭腦簡單

少肌肉多肥肉

On9樓主 係人都知帶氧運動係會燃燒脂肪 瘦仔再做咪仆街

平時胃口好細

有無咩食物係含豐富蛋白質？

呢個係我操前同操後嘅相 想問樓主我大唔大隻？

知你大隻啦小暖男

唔覺喎 身邊勁多女仔frd都好唔鍾意大隻佬

有冇勁人開post 教大家健身

增重食多碳水 唔係淨係蛋白質

以我自己黎講身形中中地算fit 未去到好撚瘦好撚肥既地步
問題係骨幼 搞到睇落個人有肌肉都好似無咁
特別係手腕既骨位特別幼 食左好多鈣片都無乜用咁

個膊勁左好多 你集中操膊？

屌你骨架細食鈣片

飲奶粉都試過 好似都係無乜用 老豆就話過多幾年可能唔同啲

腹好難減脂

你幾大呀

果陣考試大壓力 成日都冇mood食野。入左u操左一排食量大左 就發覺咩食極唔肥係自己呃自己

有時間咪做囉
屌你日日返工10個鐘
仲要得一日例假
有時間都係屋企休息啦on99

睇完只係覺得樓主有d肌肉就好想同人講

又投票, 屌你老母

講真唔講外型 練下肌肉對健康身體協調都有幫助
我都係今年8月先開始練

操左幾耐？加油

食極都唔肥有咩計
175 52kg

同你差唔多
175 55kg

其實樓主講得冇錯 起碼肥矮柒毒油，做gym可以改善肥同面油 其他就天生既救唔到
利申：除左肥，全中

通常話自己食唔肥 其實係食得太少

留意「覺得」兩隻字，唔明我再解釋

lm

通常係咪肥婆先鐘意大隻仔

我操左成年幾 未被人彈過 反而個個話我成個人厚左 闊左 話乜矮撚唔好操個啲百分之100未去過gym room

連加減法都計錯好難同你討論落去喎師傅

邊個柒頭同連登仔講操=大隻？

共勉

班死毒撚真係好撚on9
人地叫你操下等自己唔好瘦到成條竹咁就話唔想咁大隻
講到舉兩下鐵就變the rock咁，知唔知要操到幾癲先可以去到你班柒頭講既所謂好大隻
仲有叫你唔好咁瘦就等如叫你操到body build咁？
非黑即白成隻小學雞咁

做運動會分泌多啲dopamine

有冇諗過 班大隻佬係就住力驚撞傷你？

比你班毒撚操一年都未必大隻到啦
要付出幾多配合幾多飲食習慣先做到一般既有線條
以為一做就大隻到rocky咁

Gym=帶氧？

讓下廢中渣,個mass差咁遠點會唔夠撞

你話大隻佬唔夠你跑冇問題,但唔夠撞

痴線 操=大隻
利申175cm 59kg玩開三項鐵人

一日食四餐： 午餐 下午茶 晚飯 m記宵夜
咁都唔肥可以點？

冇計,黃種人天生荷爾蒙分泌不足,班女自己前平後平搵個s型睇下都難

全世界女人都鐘意大隻

好同意樓主, 根本骨架大, 膊頭橫+身厚先浪得起D衫
亞洲人天生已經又矮又骨架細, 個身又薄, 同D鬼佬拍埋真係成個東亞病夫咁
其實就算女人都係要高大先著衫好睇, 唔係講緊D肥西 , 係骨大又高好似TIFFANY LAU個隻身型, 即係鬼妹身型
呢D身型, 就咁著件TEE+牛仔褲已經好撚好睇, D線條出哂黎又搶眼

上面有個巴打話鄭瘦文, 的確而家D港女就係會笑9 TIFFANY個隻身型係肥西, 覺得自己又瘦又薄前又無後又無既身型先係最撚正

而笑得TIFFANY身型既男人就應該係D又矮又瘦既毒撚 , 拍埋去TIFFANY度咪覺得人地係大山婆囉
你問下D有180以上又大隻既巴打會唔會覺得TIIFANY係肥?
當你身型有返咁上下, 你自然會識睇咩先係好, 追求更好既野

正如D話唔想咁大隻既巴打, 其實唔係你想唔想, 係你天生無咁既骨格, 又唔肯去操, 就算你肯操你個底都唔能夠令你變到大隻, 所以就自己美化成"咁大隻唔好睇呀/D女中意瘦仔"

只係因為你地自己係紙片身型, 睇野既STANDARD就用左東亞病夫既身型做準, 繼而覺得女人都係要鄭瘦文個隻紙片人先係正, 大骨既人唔好睇

因為高大既女都唔輪到你地食

不過男人都好D, 肯操點都會橫D, 但女既, 天生細粒就真係無得變, 行出街都唔起眼

一樣 仲要60kg keep 左幾年 唔升唔跌

你20歲未夠？信我過23歲開始好易肥

講得好，我25之前都一直以為自己係食極都唔肥
我由細到大都食好多野，但過左25我想自己唔好再肥
所以迫住自己減脂

研究講過女人prefer高多過肌肉

想屌撚晒淨係睇磅數既女先 個個紙片人 冇前冇後 唔好講埋啲咩大把鬼妹都冇波 但人地肯去操屎忽 起碼人地屎忽夠大夠翹 已經好殺食
成班港女追求埋啲skinny fat 認為100lbs以下就最好睇 好心做下weight training練tone啲個人啦 個人認為thick-fit仲好睇過個身薄到癲既女 唔好再講咩女仔練肌好核突 根本女仔就冇可能好似男仔咁操 真係咁易個嗰captain American 就唔洗死操爛操啦

瘦到條柴咁唔係唔得
不過就成個女人咁囉

大隻係香港用 只係普通有少少肌肉咁解
真正大隻你估咁易
我做gym1年, 叫有d成績, 出街撞得下班廢老廢青
但距離班gym癡漢仲有一大段距離

所以趁後生gain多d肌，養成運動習慣，第日無咁易肥

肌肉同你大唔大份係兩件事
重點係 唔好手無縛雞之力
不過有d咩天災人禍死咁d人都係好事

係 唔做會覺得果個時間好得閒

睇得出操嘅大隻真係好撚Gay

同埋香港亦都有一班肥腫難分既撚屌, 得閒舉下野就扮到好撚大隻咁
喂醒未呀check下你體脂比例啦戇鳩, 豬肉同肌肉識分未

最重要ge早餐你都未食

上面鼓吹瘦撚排骨嗰班，第時你俾大隻洋腸蝦或者你條女俾洋腸搶咗咪撚怨 成班白淨排骨少少事都厭，冇雄風成個女人咁，郁啲就縮，好難怪班鬼佬成日笑東亞男人好女性化 爭氣少少啦屌你老母

係 個人係好自然無成日唸d負面野 之前都唔信做運動對心情有用

撚有時間操

你每餐食咩先 唔食早餐你同我講增肥？

我吊你老母臭閪

關你撚事

呢個係審美觀問題，東亞社會的男性形象係追求斯文（文弱），魏晉推崇男子要白，同今日韓國好似。

收皮啦 打下機唔好

練到力威個d咁大隻好撚柒gay

我一拳十幾件中上男神

樓主有自信係好事，但太有自信就..

真係關你撚事咩 無晒貨邊個應我依款客

其實連登仔無得救 講咁多都晒氣

講到自己唔係連登仔咁

你係其中一個
著恤衫果個

唔好乜都頼審美觀，古時一樣推崇文武雙全。白唔白唔冇所謂，我講梗班撚屌mk瘦撚有郁啲就嫌郁啲就辛苦，做人又要蛇龜，你唔係睇得電視劇多以為咁多文弱書生阿 東亞男性一樣可以充滿雄風，冇得賴種族賴審美觀，至怕成班排骨mk自豪自己身型咋。有時見啲崇洋賤畜話港男冇個似男人真係冇講錯，人地日韓台支有得服兵役已經贏咗我地，香港男人又要學人地，又要成個女人咁 健身對自己、對人、對自己種族都有好處，起碼唔打得都睇得，唔使俾鬼佬蝦，亦都唔使俾港女食住，港女都唔會睇唔起自己人啦至小

出街見到好似上圖小為咁嘅人真係火都嚟，成個女人咁 又要自我感覺良好

做開運動 都成支竹咁

利申米八五

冇錯

好心你生高啲啦柒頭 咁撚竹女

點解啲人一聽到健身就以為自己真係會操到大大舊咁有自信，仲要即刻反枱狂屌

操你媽B

我全部鬼佬fd，high school開始做gym，所以唔好話點解鬼佬咁大隻，你估真係乜都關genetic 事咩

練開水樽？

其實唔會咁易練到咁大隻

啱 我上面都咁講，成班傻柒賤種排骨mk仲係到感覺良好，莫講話鬼佬，出街見到呢啲人俾大隻佬蝦都笑死 成班迷你jer女人笑人健身，第時俾洋腸要撬走佢地條港女女朋友真係唔好喊，喊只會更加似女人

反應大撚到呢

物理學都計到 動量 齋計體重都收你皮

唔洗講搶唔搶啦
之前行街見過d couple 條仔對腳幼撚過條女 心諗咁撚幼又無毛 不如死撚左佢算啦

好多瘦撚打曬飛機 又話無腦又話無用又無錢
健身係生活態度黎 想身體健康姐
好似踩到你條尾
況且我識唔少人都係有學歷有搵錢能力
好過班瘦撚郁少少周身病痛

依家大部分港女都鍾意瘦撚
你睇韓國啲男星就知 得排骨

其實大部分男子團體肌肉都屌打港男
人地起碼要喪跳舞

瘦撚到成支竹咁真係好man

想問樓主平時會唔會飲開大隻奶粉

咁既垃圾post都千幾正皮

明明好多韓國男星都有肌肉線條

做幾多組好？

我其實只想變肥啲

我想變肥多啲

你食幾多呀 問心

見到170笑咗

一日三餐M記

自己平時有操開啞鈴掌上壓
奈何瘦底 著咗衫就睇唔出

操膊，胸，背

變肥仔得唔得啊

操野好勊

無人陪唔敢做
唔似你地咁有吉士

一日五餐 認真 早午晚下午茶同宵夜
每餐正常份量 有時晏就會食多啲 好似一個茶記炒飯加份多士咁 其他就正常份量一個炒飯 食麵就個半麵底

咁又太唔健康了 正常增肥得了

又唔見D女人好比心機做運動keep fit
一味識要求男人 自己乜都唔做

健身知識0真好

操10年都係0

成條柴咁冇body shape但又笑鳩女人ipad

健康有運動咪得囉，一定要大大隻隻咩？

一味識要求女人有波有蘿個個唔係男人咩
所以大家覺得舒服咪得
健健康康 理得街外人點睇

依家多左好多後生做gym喎

出街見到啲柴哥對腳幼到就黎拗柴咁

樓主唔係講緊你呢種

你地似要增高多d

175 得56kg 瘦係體質問題
但係體能一定好過啲大隻佬
我話嘅
btw 大隻≠健康 飲奶粉飲撚到腎虧

操你媽

體型同體能根本無關係

你好撚高咩

但係體型根本唔係做唔做運動就解決到
永遠都覺得大隻就係體型好 得個殼有咩用

健身post班粉腸未操已經問定點先唔會太大隻唔好睇
我相信香港男仔一操應該勁撚過未來戰士

好多大隻佬真係得個殼
肌肉協調同柔韌度麻麻
打藍波運個波都硬繃繃

大隻≠健康我十分認同，但體你老母質咩

樓豬得170幾大隻都冇用啦

果個我來

其實男人對女朋友外表要求冇你想像中咁高
真係堅持外表高要求一係唔拍拖，一係叫雞，一係打飛機

大部份女人都好膚淺淨係要個殼

連登班毒撚只會覺得操一操會變the rock 同佢地講呢啲嘥氣啦

香港男同女性徵都唔突出
其實關唔關東江水事？

操得果一年就收爹啦

收皮啦 操完咪又係做港豬

你估真係會去抗爭
或者夠薑同蝻隻秋咩

下,唔係飲大隻奶粉就可以變大隻咩？

健身撚互射post
呢個post有幾多sales等交數

屌
樓主原來短撚
唔怪得要操啦

某啲巴真係好撚廢

乜都唔講 剩係講回應果下

竟然係屌鳩香港女性

喂呀哥 而家係想你面向國際同其實男仔比呀

成班咁撚矮
操高啲就話啫

食左瀬尿牛丸之後我覺得個人有自信左大隻左

177 50 屌那星 好彩無人估到我係咁輕

叫d肥仔減肥先啦 香港男性越黎越肥就真 出街真係一堆堆

健身撚=sales?

屌你樓主收皮啦 我做唔做運動關你撚事

咪on9 呢個點止66kg
起碼80kg

點解一定要做gym
唔可以做其他帶氧運動？

你覺得做gym大大雙既嚇得人

定

你地做帶氧瘦到仆街嚇得

瘦底本身就瘦可以點操

買細一個碼&有cutting嘅衫

既然女人可以攝墊 點解男人唔可以裝假狗

咁點解一定要操到嚇得人先係正常？
其實唔做gym做其他運動都健康架wo
一定要一式一樣操到大隻咁先正常？
人不嬲都有肥有瘦有高有矮架啦
瘦又得罪你d乜？

無啦啦做咩要嚇人？

你可以吹奏大隻，但唔好只相信自己果套，忽略事實。中國人所謂嘅君子六藝，只有「御」、「射」與運動相關。所謂推崇「文武雙全」，都係重文輕武。文人將相只會貶叫武夫做「勁卒」，叫到底華人文化始終唔高舉人體的健美。
相反歐美文化（希臘源頭）推崇健美，大衛像是一例。
你可以推廣健身文化，但唔好扭曲歷史，亦唔好貶低其他人的審美標準（港女的確鍾意韓仔病態美）。

唔係瘦就得罪嘅意思呀

而係一般人一到某個位就會想力求進步

依家淨講身型身體
大隻肌肉越黎越發達
成個人俾人地一個感覺陽光有朝氣

我相信個個睇西片係電視一定最少有一秒憧憬
只係自己嘅心態對身型要求係主定次要啫

瘦你估想既咩

做得嗰一年就收皮啦屌， 啱啱爬上水就喺度笑鳩仲喺水度嘅人

其實想講好耐
宜家唔係周街瘦撚
係多左好大大隻佬
帶眼鏡果D大隻佬特別柒
然後矮撚又學人操大隻又係柒

即係屍君操大隻操FIT左
同babyjohn唔操,一枝竹
你係女揀邊個?

而我個人覺得練下無妨吖
有背型有胸型著衫飛釘都唔驚
瘦同肥著衫一係就洗衫板加兩粒釘
一係就肥仔波

面向國際？
就算鬼佬都唔係度度大隻啦，又唔見港女攞美國婆對波做標準...

我明

所以唔好放棄，search多d資料識多d試下其他方式

放棄企係原地怨係改變唔到任何野
加油

因為肌肉佬得一樣野認為自己有能力「面向國際」
操得咁辛苦 唔拎住樣野打飛機點對得住自己

Keep 住操一年都吾易架朋友

吾你老

陰鳩公，做女人做得你咁開心
你慢慢睇住自己條女俾洋腸撬走，自己後面睇住打飛機 我唔阻你做東亞病夫
你堅持係傳統審美觀問題，我諗你唔係天真到以為昔日文豪同武將地位單純重文輕武阿 你使唔使了解下基本中史

陰鳩公 淨係識靠肌肉黎顯示自己係男人

君子六藝年代相隔而家咁耐，五六百年前班士大夫禮賢仲會唔會拎出嚟討論都成問題 日、韓受傳統中原華夏文化咁耐，又唔見出現呢種審美觀。將封建禮崩樂壞時代所提倡嘅嘢拉落香港崎型審美觀

東亞病夫 你好享受俾人當女人咁屌

想問下各位巴打係點開始第一步？
自己練定有搵教練
其實我都想開始操 亦都有個目標
我本身頭大 但瘦 骨架細
想練返厚個身 練寬個膊 同埋想改善埋駝背嘅問題
有上網睇過下 但都想搵個教練幫幫我
或者各位巴打有冇識開覺得好嘅教練介紹？

唔好啦 驚太大隻

真係最戇鳩嘅理由
講得出嘅人係咪班乸型mk

我諗我身型同你差唔多

香港女性真係要隆下

體能好

呢個post好大浸毒味
叫你操下身體都起哂鋼咁，點建國呀

最好笑係瘦撚係度吹奏自己體能強，我想問下你地有冇見過成條柴咁既軍人

中撚曬

叫你地操到張家輝激戰咁咩 ，做啲運動有啲線條，就算幾矮都好，點都好過排骨仔咁，唔岩聽就算，建議就講左出黎，瘦撚繼續自我感覺良好都無辦法

True

成日話矮撚唔好操
去睇下paul gor, 人地都係得171
咪又操到有個比例靚身型, 行出黎絕對唔輸蝕d 180瘦撚

有d討厭為身型做gym既人

我只buy玩運動(natural)

可能長跑運動員身型唔夠樓主大隻

但一定冇樓主咁鈍

樓主

睇完瘦撚既言論，就好似啲平胸港女話大波著衫唔好睇咁 睇黎港女遲啲可以多個藉口，話自己生得矮唔岩咁大波

呢個唔係咩男人/女人的問題，核心在於你將 有肌肉=成功=溝到女，變成單一標準。係香港有錢有樓，職業好係更大的吸引力。地盤佬都好大隻，但只可以上大陸娶骨妹 ，現代社會明顯重視智育多於體育。適合運動就足夠

真心一問，想做gym邊度做好啲
康文署嗰個又點搞

叫呢班友操黎把撚咩

肌肉唔一下係拎嚟溝女咁簡單，係要嚟令我地大東亞男性抬頭，抗𧗾西方。好似你呢啲鼓吹我上面貼嗰個例子身型嘅人，就係點解咁多怨婦自卑崇洋狗，咁嘅身型莫講話蝻亞，求其一個北佬支那人都捽死你啦

同意

真係要操一操

除左做gym之外，港男都可以練武，秦拳係唔錯嘅選擇

Mma jj here

一直都想學

唔好猶豫啦

真心好憎依種身型

我並無鼓吹過份瘦弱，但問題在於身型並唔係振興民族主義的關鍵。二十年世紀之初，中國、日本都靠build up身型，但世界變左，大隻無用啦。

但樣衰果D唔止要操,仲要整容,如果唔係只係一個肌肉柒頭

冇眼睇

身型都無助建立自豪感 我對你無話可說

算啦，佢無身型咪只係敢匿埋喺個mon後面講廢話，出黎現實即刻收皮

睇你做幾多架姐…

肌肉佬真係鐘意幻想全世界一見到佢啲肌肉就怕左佢
人唔笑狗到吠
繼續練你地既肌肉啦 讀埋呢幾年書出黎社會睇下仲會唔會以啲肌肉自豪

攀得石個身型唔會削得去邊

true 依家做gym既動力都係唔想俾班垃圾鬼佬睇少

個個講到有肌肉行出街係人都怕左你咁
我就唔信一個正常心智成熟既成年人會怕你筋肉人
出街周圍兇啲瘦仔囉 好想睇下肌肉佬點搶啲「瘦弱」西裝友條女
成班玻璃心咁辛苦練肌肉 比人踩兩踩就撲晒出黎

睇死你都係一年玩1 2次果D

你條撚樣嘅女神俾大隻鬼佬屌梗啦 人地鬼佬都笑東亞男性係女性化種族啦 又蛇龜怕事，又還唔到手 最鐘意撚下你班無毛黃皮馬嬲，真係唔好怪港女食洋腸都唔要柒種港男，萬一俾人蝦又兇唔到人點算

呢個post做乜愈來愈on9既。

總有人想平平凡凡咁瘦。
總有人想平平凡凡咁肥。
總有人唔來做運動啊。

理閪人咩，自己想做乜就做乜啦，都唔知點解又會係到噪黎噪去咁。

好想睇你兇鬼佬
操完操突 出街比鬼佬屌到埋身咪又係收晒皮
仲幻想到自己咁有優越感 究竟肌肉佬個腦諗乜

啱，仲有班崇洋賤畜。練大隻其實會改變埋個人心態，起碼大東亞男性要自強先。日後香港建到國都可以對外大聲講「我地粵族人唔係黃皮猴，更加唔係東亞病夫」 日本韓國甚至台灣班男人都冇呢到班港男咁廢，我平時高舉香港粵族至上都咁話

你同我講好瘦玩攀石?你知唔知D人玩攀石玩到個膊勁撚誇 玩運動絕對係技巧 但肌肉一定係重要既輔助 你咪撚同我SPIN黎SPIN去 同我玩呢套

痴撚線，講到得瘦撚西裝友有女？面對現實啦，無人要瘦撚做肌肉佬呀，係練返線條咋 俾啲建議你地就起曬鋼
利申男朋友183有肌肉西裝友

但打籃球大隻有力的確係優勢

世界上有邊個種族係因為大隻而自豪？因為有肌肉而令人怕佢？
係你班自卑撚先會幻想到操肌肉可以增強民族自豪感 然後將佢放大繼續ff到操肌=自信
本身有自信既人根本就未撚怕過鬼佬呀 醒下啦

哦 原來閣下直頭係一條廢鳩 唔怪得咁自卑 起碼我呢條瘦撚俾人屌到埋身就老閪都爆鳩人先嘅，唔似得閣下

大把人又大隻又有學識

無錯呀 唔係愈大隻愈勁
但香港大多數柒頭連最基本企得穩係場上面既形都冇

網上囉

你咁唸未膚9淺囉 你咁同班醫生講呀笨

我好想睇你表演排骨馬嬲抽抵大隻佬，瘦撚根本係模範男性

佢地撚識咩 吹9自已成日運動 但唔撚知個個運動員都去GYM房做重訓做TRAINNING

你話係咪係 起碼你俾人蝦都逆來順受

好想睇你出街搵件排骨仔抽低佢
繼續係個腦海幻想自己啲肌肉總有用得著既一日

係人都有肌肉啦柒頭皮 你知唔知乜叫鋼條呀 FIGHTCLUB入面個BRAD PITT就比鬼佬話係鋼條啦 上圖呀夠疆做咁多運動咁有自信串柒柒呀嘛上圖啦

瘦仔要變大隻/大份d
係咪做gym再逼自己增加食量再早訓就得?
係既我即刻照做

大隻唔可以有速度?因為要鋼條先叫岩岩好乜撚準則?LBJ坦克車係你老尾佢唔岩岩好呀?

九成又係竹條扮鋼條果啲非洲身形

呢頭成日屌韓國男明星瘦弱，似女人，成日吹奏啲外國大隻佬，話個啲先係真男人。然後又話自己瘦撚著衫好睇過有肌肉，龍門任你地擺

大家都係操 鋼條定谷大都有得罵戰

樓上果條友應該係每分每秒都留意身邊啲人
一見到排骨仔就內心好撚自豪 挺起個胸咁行
見到啲瘦撚拖靚女就幻想遲早比大隻佬撬走
見到鬼佬就諗住自己係優越高等既黃種人 我有肌肉架咪撚諗住恰我呀
然後繼續低頭聽歌行路

玩攀石玩得勁果班個個都廿下引體以上
肌肉唔會爆晒出黎， 但一定唔弱
睇下打爆america ninja warrior果個耶穌就知

玩產都要大隻有力喎，你無身體對抗點同禁區啲高大內線對抗啊 kd一入NBA一下bench press都做唔到，所以好少產，要不斷入gym room weight training先變到依家。而家NBA嘅後衛，it cp3 curry ki,好多產得嘅，就算唔大隻都有力

我幾時講過我係大隻佬 瘦撚係大隻佬面前聲都聲，唔怪得鬼佬鐘意屌亞洲男人多過女人，仲乸過女人，好似我上面貼嗰個咁，你十成十係嗰種

佢哋啲減磅係唔會減肌肉，力量唔會減低好多

唔撚想再理果條傻9 佢連自已都呃埋 香港前攀石冠軍下半身癱左果個果D真係叫鋼條啦

港男都鍾意打飛機 logic同港女話大波著衫唔好睇一樣

條命係自己既，身材係自己既，當呢班排骨或肥仔覺得唔對路既時候，佢地自然會改變。

就好似毒撚咁，唔通定條法列話唔準人做毒撚否則要入獄咩，都總人想日日打下機，打下丁，睇動漫啊。

咁調返轉呢
你係咪會成日見到肌肉佬對住瘦撚呼呼喝喝 屌鳩瘦撚
大隻佬對住瘦撚咪又係聲都唔聲

平時跑下步 是咪唔夠

條友撚知呢D概念咩 佢覺得瘦就=速度快 大隻=慢

唔太練到肌 仲會瘦

滑雪你邊度滑呀 1年去1次加拿大旅行果時滑呀 你留聯絡方法呀 我約你打波睇下你係咪真係鋼條上藍切入咁快 到時咪話我身型恰9你

睇你自己目標純粹想做下運動keep fit
定想有肌強壯d等等,所以無話夠唔夠

自豪自己瘦過塊板嘅人真係第一次見 唔阻你做東亞病夫，睇死你都未出過國去亞洲以外嘅地方，完全零國際觀同史觀

睇你個名就知你有幾撚自負 白種黑鬼
唔阻你繼續活係幻想世界 期望你有一日出街大大聲屌鳩打鳩瘦仔 落老蘭比鬼佬恰記住抽返轉頭
繼續練你既肌肉啦 多一舊肌肉多一份自信

老實講，我以前中學打波都冇做gym,本身又瘦，成日俾人打post打爆，夠快入到去，又會俾補位果個撞到失平衡上唔到，係入咗大學開始做gym，大隻咗先易打好多 好難想像佢講到自己咁瘦但又打到識飛咁

70kg開始玩左3年都無乜點再重過 80-85kg徘徊

肌肉同國際視野又有關係 你既眼光真係好廣闊呀
加油呀大隻佬 操多兩舊肌肉同國際接軌啦

原來全世界幾百年文明進步係廢既
仲有人活係打獵年代 鬥大隻黎爭交配爭地位
真係愈黎愈好笑

屌呀 叫你留CONT你又怯 又叫自已廢柴 點呀你係咪想縮呀

傻鳩，國際觀係屌你前面講肌肉同民族自豪冇關聯阿 你身型係咪好似我貼嘅例子咁 你身型頭大身細一個風都吹走你條廢閪啦 阿東亞病天，日日J你排起鋼心口啦

明曬 原來係操唔倒大隻既柒頭皮 你睇下你講野幾撚似女人 客套你老母咩

咁多傻仔嘈
屌人地4眼肥仔渣層私樓番工渣寶馬
一樣娶到靚老婆

你瘦又點,大隻又點?

你揭開近代歷史嘅話就知你番說話有幾可笑 連登多不學無術嘅小朋友係真㗎 知唔知近代西洋文明鼓吹乜嘢阿？知唔知點解西洋文明統治世界阿？天真到以為大隻佬用嚟原始生活。你係你班小學雞fd面前講無所謂，你係個讀歷史嘅面前講

見到一堆連登仔好似平胸港女話平胸比較好睇一樣
樓主洗咩同連登仔嘥氣，一大堆矮肥/瘦柒
比佢哋ff下港女會鍾意排骨仔/死肥仔啦

做乜尻 無端端變左罵戰post
都係個句 我都係提下大家操下對身體又好 形象又好點都係有益無害
操開or見完呢個post肯踏出第一步既我會講聲恭喜 堅持唔肯操or覺得我廢up既都唔緊要 路就自己揀既

跑步撚唔敢操太大隻

其實呢
個d話咩太大隻會好難睇個d可以收一收皮
你根本唔會唔覺意練到過左龍
你估好撚易練咩
就算你練左一年其實都係冇咩野睇 (對我黎講)
1個月最多都係可以生到1kg肌肉
呢個仲係講緊你完美狀態
食夠訓夠操夠先gain到最盡1kg肌肉
冇番3,5,7年
你班瘦撚都唔好諗會去到大隻到核突個種層次啦
唉

公道啲講 我反而係見到某啲巴打一黎就串啲gym撚溝唔到女
J細
大隻冇錢咪又係溝唔到女
垃圾肥仔
牛肉丸
練大隻好撚7
做帶氧會減肌肉啊垃圾樓主
吊你老母樓主
矮撚

不能盡錄

唔好呀 康文啲gym已經好迫

比你練3年都練唔出
唔好以為咁易

真係會有人以為易？
未必多人想練到咁壯

練唔到就收嗲啦, 你地唔係不為, 係不能呀
我都好憎李家城咁有錢, 不過我會知柒唔講出聲摺埋一邊
憎

多數人都想有錢 唔係多數人想大隻
照我話瘦撚先正 你節食變瘦黎睇過
記住瘦唔到就收嗲 你都似不能呀

拎瘦同大隻個難度比
講真大病一場都瘦幾kg啦戇鳩仔
你係女人你可以講真
你係男人講憎肌肉你知唔知醜字點寫呀
你生活係香港豬欄所以安全喳
出去去個旅行都大把野可以發生啦, 唔好話保護身邊人, 瘦撚連保護自己都做唔到啦, 訓醒未呀
再講, 香港愈黎愈唔安全

我諗你好少做運動
你依家落gym定運動場都好, 中學生都一堆175 up
就算gym房, 我自己眼見比例上係多175-185做
仲有大隻佬真係唔係你地講操1 2兩就變到

講緊喜好 唔係愈難就愈多人鐘意
唔係你鐘意樣野有難度就可以話人練唔到先唔鐘意

憎肌肉唔係我講 但就算講憎圖中果種肌肉唔代表唔憎肌肉 你鐘意要迫全世界都鐘意 呢種心態先最核突

安全黎計練格斗有效率過操咁大隻啦
仲有外國好多地方槍械流通 大隻都無用 留係香港兇下排骨撚就得

其實就咁睇身型好無謂
有部分運動係瘦身材先會發揮得好但當然唔係講瘦弱無力type
而且有人會因先/後天關節毛病唔能夠增肌增重 否則會傷

操下係啱 與其你講身型
不如你講站姿同步姿 睇埋神息同氣就知佢有冇鍛練

瘦撚著衫好睇過有肌肉

講呢句野真係白痴仔,打j打到好肉酸

1 我幾肯定你磅數唔夠, 你幾撚好打唔夠大隻佬一掌, 你係咪以為甄子丹現實夠頂泰臣十秒？

2 肉搏你又講到有槍 有槍你又會講人地有坦克
我淨係知如果同條女去完夜街, 遇見香港班蝻, 1on1 你班on9仔都玩到夫目前犯

Agger! 好肉酸

咪秒殺你條撚屌囉
高又點 大隻又點
咁都問得出

想操都難 食極唔肥冇肉操極都係咁瘦

肌肉撚真係好好笑
成日幻想自己有機會兇人 同人打交 有機會英雄救美 甚至路見不平拔刀相助
實行養兵千日用在一朝

你係咪矮撚黎?

身高183以上身材比例唔會差白人好多

其實唔會架
慢慢加磅上去, 配合飲食 多蛋白, 一定都會增磅
慢慢黎

例如有咩可以食下 btw 奶粉果啲唔好搞，好似會傷身

你大鑊喇 肌肉佬最憎人踩低奶粉

唔係呱

大隻佬你又搵泰臣出黎比 我講緊效率 你都識話練到咁大隻難 瘦撚想自衛練格斗係咪有效率d呀

唔講槍 咁對方攞刀唔難啦掛 大隻都唔係硬食呀
你講個情境 大隻佬好在無咁易比選中做目標姐 講真惡徒做乜要同你1on1肉摶 圍毆扑濕都可搞掂大隻佬

係多個選擇既機會, 你有得搏咩?
唔講實用, 講日常
你唔係以為瘦撚著衫好睇過有肌肉呀?
講緊唔係超大隻佬, 香港其實好少呢類
普通有背肌胸肌三頭 二頭 腹
著件白tee都屌打你Armani 啦戇鳩仔
唔好同我嘈, 本人做緊fashion industry
肌肉男model永遠需求大過瘦撚幾十倍

戇鳩
大把人憎奶粉
奶粉好多副作用, 而且快黎快去
普普通通吸收健康蛋白質就夠
Google 健康蛋白

你都識講, 重點咪就係少d機會被選中
我唔明有咩好嘈

173 50kg
體能都好差
但係又唔係成日病

其實瘦撚去gym rm係咪好奇怪
硬係覺得會比人歧視咁

不過我應該由體能入手 跑下步先

個個一開波都瘦架啦

怕乜 大隻佬冇瘦過咩
唔識就搵fd教/自己上網學囉

一開頭講緊喜好 你又轉去講好處 仲要講到尾好處都只係無咁易比人撩 要有幾被害妄想先需要練大隻呀

講返喜好 如果有人唔鐘意練到果幅圖咁大隻 你仲有無意見先 到底係唔係唔比人唔鐘意 係唔係話唔鐘意就一定係出於妒忌

唔會啦，因為驚俾人歧視唔去做，就成世都係咁架啦。有邊個大隻佬係天生有肌肉，咪又係練出黎，你肯做好過樓上班打飛機瘦撚好多啦

又高又大隻先好睇
唔高又操到大隻成個小拳石咁

我覺得操野唔係最難，最難係一日要食幾餐我地而d窮撚學生邊負擔到 香港食野真係好貴

我一開波就講
做男人無資格講憎肌肉 好撚清楚

187 比例差
你竹條喳

D毒撚真係好好笑
以為舉兩下鐵就會變到健美個d咁
而家叫你地操番下個線條 咪撚影響市容ar

錯啦
出面食果d係會ruin你既努力成果
只食出面野只會食到你肥腫難分
永遠最難係食野, 因為你真係要自己煮先有成果
仲要好撚難食

同港女話跑步會變象腿一樣

真係好撚好笑
做下gym就變大隻佬
成街都rocky啦喂

自己煮咪又係要用錢，一日幾餐份量都足以令我破產

咁16x矮撚點算

永遠改變唔到健身撚「覺得自己比瘦撚高人一等」既主觀感覺
佢地無論咩資訊 咩思想 直情成個世界 都係由佢地班健身圈子交流浸淫得返黎 衰啲講咪互含互射
已經無可能抽離健身室 去了解下個世界係點
無論你講啲咩 佢都會拉啲原因去證明自己優越啲 辛苦左咁耐無理由比你打沉嘛
算吧啦

因為事實係點都係好過瘦撚
你咪講個瘦撚相對優點黎聽下

冇錯
以前瘦撚到仆街
而家操到大隻好多

男人成日想d女大波
但佢地又冇班女想要既六舊腹肌

班毒撚又瘦又樣衰又毒
究竟係點生存

膊寬美感係睇頭型

22 但係成家都係廋底

晏起身 食唔到早餐
午餐： 譚仔 米綠 米粉 牛腩河之類
下午茶： 西多士 奶油豬 之類
晚餐屋企食

自己在家有咩方咩操？
定係飲食為主

過左23咪又係肥肚腩
講真唔操肌都要keep到唔好肥腩

最簡單掌上壓sit-up

我又唔洗太大隻 只係想肥少少 多d肉咁就滿足了

有冇話要做幾耐多set？

屌你老母你咁撚矮操黎把撚咩 操大隻咪又係成舊節瓜咁撚樣

係咪去地盤做野，係最省錢既健身方法?

福利好，又有下午茶增磅，人工高，去茶記可以嗌豪d，吸收足夠既蛋白質

同你差唔多身高體重 唔知打泰拳有無用呢

跟PT操, 如果肯畀錢，其係有冇用？

比次機會呀樓主
我知我瘦

PT一堂1個鐘，你跟盡咪一星期七堂，你都要自己再加操，飲食，休息配合先得。PT只係教個方法俾你，跟PT唔係大哂，唔好依賴PT
利申：freelance PT
大部份客都好懶，跟得一堂又唔控制飲食

點解咁都有得嘈
認真討論下得唔得

做運動練下體能咪算
我放假鍾意踩車上山嘅 増磅咪等於搵自己笨柒

香港男仔女仔都一個二個唔做運動 身形差 又站姿坐姿核核突突咁 真係好撚羞家

好同意 唔打得都睇得

留低負評嗰啲唔好俾咁多藉口 每日花一個鐘頭去操三個月都已經有成績

三個月 真？

我都好想操
book唔到個19講座

近年已經多左好多人workout啦

我172 51,52kg 超瘦
問心食好多都上唔到磅
可能食唔啱嘢同埋冇操
我玩開嘅運動嘅跑動性好高，想問點樣可以keep到做呢類運動時又唔怕因為跑得多跑走哂食嘅?
操肌要蛋白質or 脂肪，但跑得多脂肪又會被體內燃燒，呢啲情況點操?

個雛形都出晒黎啦 我操左一年胸背六塊腹肌老鼠仔都有

冇肌肉點有能力保護你屋企人？
遇到南亞人 得你自己一個咁梗係走
你老豆老母老婆仔女呢？

同埋你有練肌肉（最好梗係有做帶氧
下次香港再有放題召集
你先有能力對抗慈母架

瘦仔有幾慘，你又知唔知呀 一日食正常人份量既兩倍，但又長期keep住110磅左右，你又知唔知我地每次去到飽到嘔既時候，都要硬住頭皮咁吞埋去，咁撚辛苦為咗咩，就為咗長多舊肉，操返大隻少少，唔洗比你地笑尻我地啲瘦仔

岩呀瘦係慘,所以咪操起佢,一味食到時成堆脂肪無用,操完長肌肉,到時咪重
利申:過來人 11x~120磅--->150磅now

“想” 就緊係唔會變大隻仔喇

啫係你嗰時唔理自己係瘦底，唔理操唔操得起，然後就開始操，照食勁多嘢，個身體慢慢會開始識吸收你食嘅野，之後又會增到肌上到磅?

屌 要有人一齊操先keep到格日去

班垃圾瘦撚mk唔會明
佢地俾外族蝦會好撚自豪
平時成個怨婦咁崇洋媚外同踩自己人咪就係呢班垃圾，日日對住塊鏡J自己副骨頭

有咩方法可以增磅得黎塊面又唔會肥
我平時都keep住做gym,跑步,游水同打波
但一路都係少食少餐,一食得多塊面又肥
所以依家都係好鋼條
178cm 66kg

咦，我同你係咪同一類人

瘦撚唔明白個世界好大係弱肉強食

練大隻d科碌d同一嘈起上黎都捱到幾拳先

瘦撚？一拳ko

佢地會話文明社會講咩肌肉用暴力…但又走去buy武力抗爭？

我今晚先駁過一隻 拉上去睇，條廢鳩撚屌叫一百個

英雄所見略同

前果幾版大部分都係度屌樓主 真係睇到我眼都凸

體育救港?

求教

操完又點，食唔夠都大隻唔到啦
人工雞水咁多
那有錢買咁多野食
就當我返多幾份工搵食 仲邊有空餘時間操

一百個呢條健身癲佬假膠都有人當真

認真 無錢真係要搵錢先

20 177cm 幾重唔記得好耐無量

185 55 kg 瘦到條柴咁 人生已完

認真你係有心練 自己買個錏鈴或者落公園引體上升 都可以好大隻
喺康民見過一個後生仔 見親佢都係 引體 掌上壓加sit up 但好都好大隻 見住佢越嚟越大

似係健身教練過左夏天搵唔到食
上黎R咁

講真大隻D著咩野衫都好睇好多
個人唔會好似D瘦撚咁寒背，行起上黎個人都挺D有自信
比人個第一印像好D, 同埋行出黎有個氣勢係度
當然唔係叫你練到好似胡師傅呢D肥腫難分咁
但係起碼要操到好似彭于乳硬咁啦
就算你冇佢個樣（呢D天生改唔到）
但起碼你都有佢副計，都叫有努力過改變下自己形象
健身除左係訓練你個身體，重仲會訓練埋你個心
要堅持健身唔易，要講自律
所以你練一副好既身材係對你成個人個心理有正面影響
什至可以對你其他方面，事業，愛情有好既幫助

啱聽

真係練自己個恆心同堅持

健身健心

屌，班柒頭毒撚真係好撚多藉口
一係就話唔想太大隻，講到一操就變the rock咁
一係就話自己瘦底唔會操到，屌你啦大部分都係由瘦操到大隻嫁啦
邊有人由細到大都好大隻嫁，咁唔洗操啦
你鍾意做弱雞廢柴係你自由，但唔好咁撚多藉口
最on9係話大隻就係冇腦冇錢冇女，完全冇邏輯理據
大隻一樣可以有腦有錢有女，相反瘦都可以冇腦冇錢冇女

上年大把人操唔大，就安慰自己瘦有理自己做某d運動，唔好睇 肯定係去gym郁幾下，平時食一兩餐

根住有班傻仔會衝岀黎話樣>>>>>all
樣柒做咩都無用etc

算撚數啦 果班毒撚呢頭話無女嗰頭又唔肯改變自己，成日淨係識怨天尤人，比你溝到條女都保護唔到人啦

166 cm 矮撚有做gym

對住班缺乏邏輯思維既毒撚真係好難溝通

樣柒呢D就天生既改變唔到
但練好D個身型係可以自己控制到
而家係街不知見到幾多樣唔靚仔但操得型既男拖住條靚女

差唔多啦，無得話理唔理架喎，瘦底係事實，想生肌肉望落靚d體重正常番(再者我自己想做紀律部隊，練埋體能)
唯一可以做既咪只有操同食，我可以分享既係
努力付出真係有回報，唔係講努力2-3個月，係用年計
我開頭報到康文，落到去，乜都掂下都唔知做梗乜，亂7咁操
頭3-4個月接近毫無變化，我都灰，但只可以繼續
期間係咁睇d大隻師兄點做，自己上網睇好多資訊，學姿勢學動作，嘗試set d plan俾自己
反而食個邊我少理，都係一日四餐食飽飽，飲下牛奶咁無乜特別
當你不斷投入去練，開始掌握到竅門，進步就會慢慢咁出現，肌肉都會不知不覺少少地增加，無意中你就會重左又好睇左
我大概都係操左大半年先開始慢慢重上去，隔一個月磅一磅，隔一個月又磅
每次睇住個體重又升左2磅，又升左3磅，個感覺 終於做番正常人既感覺

可唔可以唔好再恰一百個巴打
佢比人搶左連登健身大佬個身位已經好慘
頭幾個健身大台post都係佢開

原來係因愛成恨

達叔身型有冇得操???

點知班毒撚 樣又醜 身型又柒 什麼都沒有

根本有心練可以練到好大隻

咩食極唔肥係廢話

小弟係早產BB

由細到大都係比較瘦，細粒。比同年紀細路矮

但健身令我找回自信

令我由105磅既瘦撚變成而家137磅
唔敢講話大隻，但最起碼有肌肉，行出黎唔失禮。

當然唔係一步登天，我都玩左成13年健身。頭10年都係on99

係近呢幾件轉左form。上網睇多左學多左先令自己有進步

其實唔淨係為好睇
有返咁上下體能點都好啲 例如火警有雜物塞住 你都可以推得開 或你屋企人整親 行唔到 都可以咩到佢
所以點都係有好處

操返正常身型唔寒背突肚已經夠

一日食正常人份量既兩倍? 正常人一日要攝取2000卡路里先補充到一日ge消耗量,你食到4000卡?

條link係一日3000卡路里ge餐單, keep住咁食3個月(配合做gym), 我唔信你上唔到磅 (條link只供參考,我覺得一日300g protein太多, 你可以試下減少protein intake, 增加返carbohydrate intake)

利申: 以前我都以為自己食極都唔肥, 直至我的起心肝去計下我 daily calories intake, 先至發覺我食得唔夠. 跟左餐單後配合做gym一年重左12kg

如有一個星期有一日唔做會覺得好內疚

110磅同我講食既野係正常人既2倍 上面知唔知2倍係一個咩概念

我都係照佢字面解 直接將daily calories intake乖二
識好多人以為自己食得好多, 睇返佢食咩之後原來連daily maintenance都唔夠

出去做 定係 康文署 定 屋企做

如果畀錢可以變大隻，應該值幾多錢？

上面我指講話食多人2倍但仲係110磅既巴打

變細就得，變大...

原來係咁
唔好意思巴打

想用錢換身型

正評比樓主
錢唔係最緊要
要睇你有無時間同毅力
有錢已經容易左

懷疑港男對腳瘦過碌撚

唔好po依啲帖啦，引哂啲自卑撚出泥

137 你幾高

而家健身運動有好多種喎

唔鐘意傳統bodybuilding

咪玩下街頭健身

唔鐘意街頭健身咪報crossfit玩下

覺得bodybuilding得個樣,你可以去crossfit

辛苦到仆街

crossfit好易傷

大部份人覺得傳統健身得個樣

crossfit易入口,多變化又有得同人鬥

有帶氧有舉重有傳統重訓有HIIT

外國有個人比賽,團體比賽

易唔易傷就緊要打好個底先

基礎訓練走唔甩

樓上班友話自己體能好 ,人地玩crossfit同跑全馬都唔敢講自己體能好

起碼要操到好似彭于乳硬咁啦
唔好玩la
仲難過胡師傅果隻ar大佬
你叫個正常人日日食雞胸再跑幾k咩

入尖房行返轉，一年兩年新手已經有佢果種身形

保持低體脂飲食唔等於要日日烚雞肉

計好每日卡路里，我唔信你操唔起，喺時間問題

死啦。我180，但55Kg,
利申瘦撚 食極唔肥

出面話健身冇用嗰啲人有好多純粹都係捱唔到搵藉口啫

我就開始咗個零月，一開始一定係辛苦到想跳樓，但係持之以恆咁做做得多就可以習慣每日抽一個幾鐘去work out
就算唔話特登去操肌肉，根本有一個長期運動嘅習慣已經係健康生活嘅第一步

利申目標係收返好個肚腩

最憎大隻佬，大大塊阻撚住哂。
鋼條先係王道，你幾時見李小龍係大大舊？

我女朋友都好肥絲大隻

收肚腩主要係要控制飲食先囉

係香港呢個社會令人三分鐘熱度 無時間操

控制緊
雙管齊下丫嘛

嘈咩啊, 大家先定義左大隻係點先有得討論落去。香港女仔係唔會buy大隻到好似The Rock個種, 就算你靚仔到好似Jeff Seid, Steve Cook佢地都係覺得太over。佢地鍾意個種係A&F, 彭乳硬, 羅仲謙

你估The Rock咁嘅身形話操就操到咩

未就係
你睇下The Rock 一日用幾多時間做gym同食幾多野先啦

根本一直冇人叫班毒撚操到the rock咁
係佢地on99 ff以為求其操下就變the rock咁大隻
不嬲都係話操返d線條唔好瘦到成碌竹咁

食極唔肥其實可以計下自己calories intake
香港人好多時剩係食兩餐
本身瘦胃容量唔大
食兩餐好飽其實好多時都未過calories expenditure
所以先重唔到

咁樣仲唔夠咩 除非真係矮仔，要靠好撚大隻黎充自信，或者真係鍾意左健身要好大隻，否則無理由要操到Rock果隻。不過我自己覺得李小龍果種鋼條先係王道，敏捷、力量、爆發力集於一身，睇得又打得，唔係花瓶。

我都覺啊，有線條有力量

播求果種

香港人一般飲食

唔是早餐

午餐燒味飯
晚餐煎雞翼，蒸肉餅，白飯

完

見過唔少香港男仔手腳仲幼過我
食野又少又唔運動
仲要比瘦仔話我babyfat
其實我bmi得18

但我食極都唔肥點算 我都想肥左再操啊

肥咗同操無關係喎，脂肪唔會變肌肉

樓上咁多人話食好多野但都唔長肉, 不如你地講下你今日食左d咩黎睇下。你唔好話我聽一日食兩碗飯係好多呀。你一日食唔到四碗飯都唔好話自己想增重

計返自己嘅tdee再決定食幾多

啱啊
我願望係一街都係張耀揚咁既大隻佬

依家手臂小小粗 唔係平板胸
但係都係露骨個種瘦

直接去操啦,操左之後好易增肥增肌

exactly
肥完再操辛苦死你

舉高對手
個肋骨籃就現曬型

朝早操完再返工

唔去gym房，留係屋企
除左push up , sit up, 仲有咩玩法

想徒手就起馬要去公園玩引體啦

做gym見到有個男人上身好靚，但係下身真係瘦到....
唔操腳會好唔平均

胡c fu冇咁辛苦wo大佬
乳硬你知唔知要體脂幾低
淨係可以食雞胸 其他全走
cheat day你幻想下好喇
長期keep真係慘過住荒島
起碼

結果就係
首先你要有175cm以上

食藥, 醫下你個死人腦

每晚自己在做掌上壓得唔得?
無時間再出街固定時間做gym

掌上壓怕唔怕淨係練到前面冇練背會寒背

買野番屋企舉囉 佔你幾多地方姐 懶人呢就真係搵倒無限藉口比自已懶

餵埋俾你班懶鬼
不過練兩頭&背一定要用bar

嘥撚氣啦

呢d人根本無勇氣無心改變

籍口多過乜

夜訓，食唔夠，唔肯早起身既瘦骨仙唔該收收皮

咁都要餵，下次班懶閪叫你幫佢打埋飛機架喇

笑撚死，淨係做掌上壓都可以大隻，咁唔洗有gym room啦
個個係屋企做掌上壓都變彭于晏啦

ofc la
街健重點係會不停換動作/頻率以提升難度
gym room就簡單d 加重量

佢地真係好撚多藉口
冇時間？打少兩日機有冇時間呀
冇錢？先唔講康文署，落公園玩下街頭健身得喇掛
仲有d話自己食好多野食極唔肥個d，你食幾多，點食同食咩呀？
同埋明明食野增磅同操野可以同步做，硬係有班on9仔話要增左磅先操
係唔想做既，可以有一百萬個藉口
係有心改變既，一個理由就夠

街健都會有d設施會用到，又有好多唔同動作
但條友講到係屋企淨做掌上壓都變到大隻真係笑撚死人

掌上壓夠練胸 同 手
好過無

邊個話嫁

真係work?

夜訓畀你講中左
平時2:30am訓
晚餐自己食 茶記/爭鮮/波仔/煮麵 當晚餐

掌上壓好有多隻

又要拎Jeff大佬出黎

橡筋帶 買dumbbell

堅

你做到單手掌上壓先啦

咪係，掌上壓的變化超多，班on9剩係識標準掌上壓 ????

操嚟有尻用咩
啲女咪又睇你唔上眼
現加啲女拍親都係啲又高又瘦
一係肥到跑到跑唔果啲
中間果班仔完全無市場
利申:175cm操左三年泰拳咪又係無女
如果有得比武招親大把女啦
曬尻氣

大把啦
squat, plank, push-up, crunch大把變化
自己YouTube搵
eg push-up variations

btw 去書局搵囚徒健身

其實我覺得唔做運動嘅人唔係懶，係去左第二方面姐。你話一日一個鐘好難咩，唔難嘅係，但有時少一個鐘就差好遠，好似音樂同畫畫咁。玩藝術咪一樣構到女，唔一定大隻嘅，把口叻好過你大大隻啦。健唔健康真係好睇命運，好多老人家唔做運動，一日一包紅萬咪一樣長命百歲，好撚精神架。你健身唔係唔好，但唔好想法強加於人，人地瘦唔瘦關你撚事咩，自己開心咪得囉。你睇佢唔順眼都無用架，個世界又唔係跟住你轉嘅。

真心乜廿下對普通人黎講好難咩？
我中學果時都廿幾下啦

最憎大隻佬

應該係姿勢錯，之前冇練一下都做唔到

溝女不嬲睇樣架 你估真係操黎溝女咩 膚9淺

body好都吸引到女

跑長跑既人會瘦，但體能很好，咁算唔算fit?

屌你老母有才華同時唔就可以 唔應該追求力量,健康既身體？你去IG SEARCH下sammysokolor, 呢D先係真男人好無？

玩咩 無特別練錯極都做唔到啦

香港少D

做咩運動先 係咪港女想男士大隻呀 跑步又點大隻法

nick sung咁算唔算大隻

你做開兵架？

如果你玩長跑,我覺得好好

你應該繼續,只係體態唔同

但仍然係一種好既體態

其實呢個POST所指既排骨仔

我覺得係隻手隻腳成條火柴咁

但有中央肥胖問題

有玩開長跑運動係唔會大隻

但身體一定有線條,唔會中央肥胖

咁咩先算有線條?玩開長跑果班起頭見到2頭同4頭先

唔係一條直線先

香港人乳硬都話好大隻

長跑可以好排骨。。。。

如果係咁D女係咪要鍛練下到C先好出街 咁撚平胸好心鍛練下

乜香港玩長跑果D唔做肌力訓練嫁咩

我個FD玩開馬拉松,佢都係做下用自身體重果D訓練黎練肌力

佢係好瘦同體脂個位數,有腹肌有線條

純粹帶氧運動係會減少肌肉量，除非你有線條嘅定義係唔肥

你見到果啲係雙管齊下，帶氧無氧都有做

乳硬叫精鋼型喎,呢隻身形係幾靚嫁喎

下面隻手起碼唔係一隻直線同有肚腩

我覺得你瘦到長跑運動員咁都無問題

唔好有腩就得

講乜鳩係度，shutup and train啦行得未?

ff肥鳩硬f到癲撚咗

姑勿論長跑運動員身形靚唔靚
佢哋瘦得嚟起碼好睇過啲唔做運動冇肌肉喺屋企開冷氣中央肥胖嘅死毒撚 aka me

點都好，有做到運動已經好好
無謂爭拗啦

去長跑點都好過毒撚有肚腩啦師傅

我係見有人合理化唔做任何運動先咁講姐

肚腩好難搞

我女朋友話中意瘦啊
點啊

兩樣都係膚尻淺
各取所需啫
睇啲人要body定要樣

你操過未

雞肉你可以炒嫁姐大佬,你估好似張家輝咁戇鳩咩

烚撚熟佢加水攪到一PAT野飲

無人叫你唔落調味料嫁喎,就算我焗雞肉咪一樣減到肥

想練到我咁？
你班連登仔望下好喇
乖乖地返工搵錢啦